(召喚所羅門) 警方拘捕一名19歲孕婦，以非法集結及刑事毁壞罪名

【明報專訊】政府自推出《禁蒙面法》，連續4日多區有激烈示威，有示威者昨晚在屯門兆康站附近聚集及破壞，警方以非法集結及刑事毁壞拘捕多人，包括一名腹大便便的19歲孕婦，她被帶走時以手托着腹部。將軍澳則有警員清場時遭人高空擲下一部單車，與警察擦身而過，有驚無險。

推比全美國議員！
好多美國議員係唔知拉左大肚婆！

Solomon !!!!

有撚病 大肚婆都拉

Babycondom d人點睇？

警權過大 無法無天

喂mon po 狗， 叫你班手下唔好再問點解有狗比單車責中會拍手叫好呀，都唔好再問點解咁多人敵視你

推

女權組織又去左邊？又龜縮？

女權組織死鳩撚晒咁濟...真係食屎

一面倒鬧大肚婆
On99痴撚線

後續

將軍澳則有警員清場時遭人高空擲下一部單車，與警察擦身而過，有驚無險。
中撚左喎

比埋emma watson睇

pish

推！

個大肚婆食完飯落街散步，行得慢就俾9拉左啦

大肚婆都唔放過

你老母大肚婆都屈 唔撚係呀

班人真係傻撚左 大肚婆會唔會冒咁大風險仲出去打狗啊

拉得好，希望係個小朋友監倉出世

好可能麻包袋早就出現，係狗隊收埋唔報
因為驚影響軍心，搞到狗細膽左

藍絲:
大肚都出黎搞事,抵撚死!
大肚大曬犯法唔洗拉?

一早比左啦！
條8婆由6月到而家覆都未覆過

黑警根本唔應該出世
班狗連老母都唔撚尊重

CLS

再講多次 文宣係要主動出擊

有撚用, 幾個月嚟失左蹤

食屎啦佢
偽撚善到

Share !

好想知大肚婆有咩能力犯法，如果識講野就要拉唔該拉哂全港所有香港人

屌，係咪fc 咗？

屌，其實我6月都有比
真係無撚用條八婆

100%上到法庭告唔到
個法官都覺得班黑警弱智啦

狗狗可能會吹到個肚係雙面魔蟹既mega粒子炮掛

食屎啦
班垃圾最撚興係咪都拉你
搞撚到你一身蟻先
告唔到大撚晒呀?

唔好阻人搵人仔啦

黑警喪盡天良

有冇twitter tag全美國議員既list

要比全世界知道香港警察拉埋大肚婆咁威水

send 上集south park俾佢睇算啦

mk妹都愛港的

咁撚癡線？

阻搵人民幣既咩都唔理

呢幾個月有幾多國際女權撚係出過聲
屌佢老母

班警犬同班港媽開戰
Baby condom

但冇義士POST下戰果?

Mon post狗
捉你下一胎胎死腹中，大小齊失

藍屍港豬集中地嚟

就係咁痴線，你可以去baby kingdom嗰度睇下

唔知，鳩估咋

個啲係咪真媽媽黎？

大肚婆拉！小朋友拉！老人家拉！殘障人士拉！
議員拉！救護拉！社工拉！

呢d人既身份咁都被拉 一定要比美國人知！

一直都唔敢睇啲藍絲page,啲人太撚恐怖

push

有咩？咩台？ 瘋狂撥火先

第一日知？

真仆街

佢拍過迪迪尼
邊會得閒show你

死黑警, 打爛呢個家園

嘩屌
姦咁多後生女都唔夠，今次想姦個有得中出嘅？
人地大肚就咪撚搞人啦，一陣個B有咩事你過唔過意得去？

19歲 有9個月身孕
18歲就俾mk仔中出

依班人既存在 正正就係 民意永遠唔會逆轉

Condom糞討仲有人上嘅咩

雙胞胎咪非法集結LO

毅進仔:你地識唔識法律架

Push

推1

告佢咩?
佢5胞胎所以告佢6個人企埋一齊非法集結?

呢個唔係重點

唔敢屌中國既環保撚同維權撚根本係全世界最偽善既垃圾

你放心啦 都係話大肚唔應該去現場 同質疑咁後生大肚

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

係喎 計埋肚入面bb係三個人 非法集結

有好多藍絲，社會廢物上架

入面5毛佔9成 睇佢地講野大部分人應該無仔女

來兄，請問下期六合彩開乜？可否開之前告之？

19歲大肚。。。。。。
可以寫好多文章 勿推

10歲細路都拉之前，黑警仲有咩做唔出

咁大個肚都拉
有咩三長兩短黑警點負責

關你撚事咩青頭仔

雖然隻狗之後仲行到
其實睇片見到係食到應
隻狗頸傷我都信

賤撚到極點

拉大肚婆=同港媽開戰
等港媽開post

寫你老母咩 19歲有咩問題 人地鍾意早生無代溝唔得架?

唔好再亂tag 人
tw 唔係fb 咁玩法

大肚婆可以做d咩呀 屌你老母 死黑警

知道嘅話你覺得我會同你講
會同你講嗰都係好似facebook嗰啲賭波賽馬貼士嘅騙子

呢個臭閪可以收皮先

又幼幼又大肚婆
popo真係識食

佢收中國錢去攪事

而樣真係會
二阪坊都怕左
721白衣果班人都縮曬
之前仲話你班後生仔綿羊咁
而家真係收錢返黎都唔夠醫

cls

DLLM, 死黑警，狗都不如

黑警仲有咩衰野未做齊

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同威脅!

傳開去, 感謝手足!

犯佢老母！面家鳩拉！佢地係法官！？班狗而家有罪假定？你班mom post狗如果你隻警妓陀緊肚第撚住流產一屍兩命呀！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

寫到佢濫交 黑底 做雞
19歲比人搞大個肚
大把新聞寫

好多50以上或新移民，正常香港媽媽唔去好耐

呢d真係死仆街黎

痴撚線 口罩都冇都拉

Wtf

班蝗四五十歲先黎生知唔知醜

屌你老母你d狗四圍痾尿痾屎烏煙瘴氣帶個口罩又拉 係咪真係無老母生呀 屌你老母臭閪

加埋咪都係得高登咁上下人流

大肚婆都搞 強姦犯呢個名唔係流

垃圾黑警 落地獄啦 畜生

啱啱都諗緊

冇人影到嘅話
可能已經俾人打到流產

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

祝班黑警第日生個仔有佢地老豆咁弱智

推，好撚嬲

係咪真係孕婦

痴撚線

共產黨連未出世嘅生命都要扼殺

香港人今鋪輸咗就冇未來

要寫咩都可以寫架啦 屋企有幾萬蚊都會比人寫收錢架啦 人地果d寫比腦殘睇 關你撚事咩

推比Nancy Pelosi 睇，女權L一定好嬲

人渣

見埋肚最多咪屌下狗
會做得啲乜呀
啲狗真係痴撚線

推俾真議員，佢只係出名嘅鍵盤戰士

屌撚佢 大肚婆都拉
d狗癲㗎出翻黎會唔會無左個b
好擔心

V

19歲大肚有乜問題？

B

歧視大肚婆？

召喚所羅門

肯定會話：「大住個肚走落街做乜丫，仲要著黑衫，抵死啦」加埋啲陰陰嘴笑濕尻emoji

721
811
831

痴線

有晒新聞同相都示fc，啊sir教我地點fc喇

South Park

18歲大肚犯撚法架？

痴9線
推上babykingdom

你盲嫁？ 明報入面d字唔識睇

痴撚線
黑社會廢老斬人唔拉拉大肚婆

黑警連孕婦都綁架。

我唔信啊
大肚婆去衝MTR
本身跑唔郁

18歲大肚關你撚事？
家下人地underage咩？

出黎女權撚 !!!# 去撚晒邊到啊屌你老母!

Pish

大肚有罪

以胸襲警後又一力作：以肚襲警？

wtf

只有人神共憤才可以形容

無咩問題呀
架單車失控姐
同長沙灣的士一樣

唔好對佢地期待太高.
個度有一批比某D連登五毛把口更毒既人.
更難聽既說話佢地可以講得出口

所羅門出黎

低調啲啦

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

推 屌佢地老母 警察老婆生仔弱智兼無屎忽

做大陸生意，唔好expect啲咩

黑警已經無法無天

人地有錢有家底
住獨立屋嘅話
16歲大肚都唔撚驚啦
On99 支那畜

比狗搵證據？

佢一定係龍鳳胎啦，加埋肚裡面果兩個，夠三個人，拉得

屌你老母成班變態依家連大肚婆都搞

我以為我地已經夠仆街夠毒所以先無女
點知果邊重恐怖過我地 重要結埋婚生埋仔
痴撚9線

推

痴撚線狗仔屌佢老母

有咩問題呢大陸都興早大肚

係香港先遲婚 19歲結婚都唔奇啦

成班仆街臭西學做老母

twitter LA Times 記者 @Aliceysu !!

好似話早產 冇fc唔知係咪呢單

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

求英文文宣!!

19歲就大肚

有無得保釋當48入院咁，保釋咗班狗就唔可以企喺到

關你事？

唔使諗啦，深藍區域，你話呢？

都係果啲廢話
肯定聚焦係佢19歲就咁快大肚 唔況好人果啲

po上twitter tag曬所有外媒

黑警係咪集緊郵?
仲有咩款未齊呀屌!

無歸縮，咪一早去撚咗聯合國報告暴徒囉！
你睇下美心集團啲裝修幾靚！

CLS大肚都拉，啲🐶睇住，生仔冇屎窟

你on撚9

推
仆街連大肚婆都搞
禍必及家人 呢一世都唔會原諒黑警 包括佢既家人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

女權去屌番女示威者

推 肯開英文台未??

全香港都好撚憎你班賤種狗啊

Bk 叫個大肚婆做 大肚曱甴

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

下次唔會喺單車咁簡單，手足，開花時準備王水聖水化骨水，經過時唔小心會啲咩都唔會有人割

屌佢老味

呢條臭閪有得抽白人男性水先會出嚟

真係要推到上美國國會

屌你老母 死黑警

唔止solomon
Send 埋比nancy pelosi, elizabeth warren 等等嘅女議員

下次應該唔係單車

屌你老味唔係人

尋晩又話剩係護送佢去醫院

癲撚夠未呀死黑警

黑警無人性
大肚婆粗身大細點撚樣刑事毁壞
班仆街亂尻咁拉人

連埋肚入邊個b 先兩個人
點非法集結呀 毅進仔

呀....死黑警

唔只單車，連其他各種object都好睇唔起狗狗

?佢掉單車?架共享單車黎, 掉落去個位置係咪無圍欄既？架車好似都幾重下, 同埋個大肚婆應該都就生....

大肚婆點行得快呀 我屌你 反應慢幾拍

屌！呢個濕鳩政府已無得救！

但，希望連登巴絲，能對為香港付出而遭受傷害，並身陷痛苦困境嘅香港兒女，加以重視及協助！
建議積極探討得有為義士解困嘅方案，並從速成立相關公認之眾籌平台，讓香港人對相關受傷害而身陷困境之義士，履行不離不棄同義不容辭嘅互助！

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

Cls

路過唔撚得？果到商場黎架on99

唔係點激起民憤。

Popo 唯恐天下不亂

兆康隔離咪屯門醫院 一個孕婦喺醫院出面俾人拉

大肚婆就放，要捉嘅係肚入面果個，差人做野唔洗你教!

👍

拉果個都弱智

無性

畜牲

19 歲就大肚, 知咩事啦

係呀，係要浪費你時間，增加你生活成本

又砌生豬肉

我婚都結埋啦戇鳩
我屌女多過你出mk啦傻仔

連登不嬲屌7 MK妹
你地成班新會然大陸仔？

同肚入面個bb一齊非法集結

唔好意思, 想問幾日架啦, 所羅門係咩意思

人地又唔係未成年大肚，請問邊度mk？

Solomon yue呀，美國共和黨黨員黨內排名好高

X

Baby condom
CONNECTED

Twitter!

隔離偷2次野都冇事 法治真係笑話

黑警必須死
殺 殺 殺

傻鳩
呢條柒頭都可以死全家

女權撚呢????

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

屌你老母死黑警
仲有babycondom班撚屌就係圍爐

係果度經過有好撚多可能
家陣等同未審先判，你班仆街他朝君體也相同

班狗知道肚入面係雙胞胎

你上Twitter 叫佢啦

大肚婆可以點擾亂社會安寧？
點樣暴動？
落街冇嗌口號大聲講嘢就非法集結？

唔係濫捕咁係咩？

CLS...

Babycondom有良心的一早比人ban acc

有班就係full time用假acc 賣野, 引人去自己間playgroup,做5毛的賤貨

仲有貪宿舍嫁黑警的警界肉壺

死黑狗連大肚婆想女女女

一早講咗香港玩得女權嘅人一定係離地到仆街嘅人，關政治事撚會出聲

係呀好多話如果知道仔女出去發夢嘅話佢哋會第一個報警喎

Cls大肚婆搞

女權最垃圾，天下太平時就出黎亂吠，亂世下就咩都唔關佢地事

真媽媽不過而家後生正常嗰班唔會上

好多其實無料告，不過鎖你兩日玩殘你🤦🏼‍♂️

奶共

夜晚落樓是罪

黃種人唔鳩理

好難想像bk啲仆街師奶現實咩人同埋做佢地老公唔知有冇後悔呢

唔洗對五毛言論咁在意

721 831 101 104

已經@左佢3次，希望佢睇到啦

CLS 孕婦都搞

推爆佢

極端恐怖分子一定係又話人扮大肚啦